唔完美，可接受，但需要改善、改進

不割席

自推 唔割席
但dont act like a popo

大家係咪想變成口中嘅暴徒？